2100 眾新聞 中國組 美國《香港自治法》報告 中美會談前夕 國務卿布林肯點名譚耀宗等24官員損香港自治

2100 眾新聞 中國組
美國《香港自治法》報告 中美會談前夕 國務卿布林肯點名譚耀宗等24官員損香港自治｜
北京禁補習社實體課 導師：轉到酒店上｜
青島海星氾濫成災捉都捉不完 內地網民：蒸了吃
（眾新聞 中國組） #眾新聞中國組

眾新聞
72.5K subscribers

🔸中美高層會面前夕，美方重提損害香港自治的官員名單。有學者分析指對中美會面影響不大。

🔸北京官方禁部分地區開實體補習課，有補習導師表示另有對策，或會轉到酒店上課。

🔸青島膠州灣海星氾濫成災，料造成1億經濟損失，有網民提議把海星蒸了吃。

訂閱我們：

#中美高層會面 #損害香港自治 #補習課 #海星氾濫

推

20210317